(傳真社) 又爆料! 高鐵站內有宿舍

政府曾表示高鐵西九龍總站內地口岸區的工作人員，工作完成後會即日坐高鐵返回內地，不會在站內過夜。但傳真社取得工程圖則和相片，顯示高鐵西九龍站內地口岸區 (MCIQ)內設有「宿舍」 (Rest Room)，供內地口岸辦公室人員使用。

詳細內容將於稍後發布

仆街啦共匪

Rest Room = 宿舍?

日間都要休息室啦，勿跟車太貼

我都諗左諗

西九附近有員工酒店

垃圾政府

中文係寫宿舍, 咁無野了

休息室又真係好似係貼切d 既
d 官今次可以講話譯錯

話唔過夜姐
但其實過唔過夜
我地普通市民點會知
唔通港鐵自己督爆有人過夜咩
真係會信佢過唔過就唔過咩

殘體字

大把員工係車站車廠過夜

我第一次聽賣港政府廣告已經好"銀"耳：

"內地職員不會在內地管制區內........執法！"

即係佢隨時可以駐重兵，甚至狗共至耍家咬文嚼字：成村人係非管制區日日行街街shopping(eg.銅鑼灣書店)！！！！

過唔過夜都冇問題，橫掂都係屬於大陸口岸

紅字加粗體唔會有道理左架
做咩啫你

關你鳩事？？有道理就有道理，根本唔撚洗加多減少 ！！！

翻譯錯誤姐
比員工瞓下晏覺點算係宿舍

我屌你老母
你隻閪眼俾人射爆咗?
見唔見撚到宿舍2個字

實係英文翻譯中文啦

條友講得出應該唔識英文

Rest In Peace Room

海關不嬲有一半時間休息,整個休息室好正常姐

本身都已經行大陸法,過唔過夜有咩咁重要
唔得都寫到得啦

屌佢老味講左幾多個大話

如果真係成功行一地兩檢，過夜同唔過夜其實無實際分別

咁有冇studio？

拍youtube片流出用

名黎姐 唔通佢寫儲物房 佢係入面過夜你又知咩

支那有午睡,不過你俾得支那入關,侵略都只係遲早的事

咪係

大家要記得係任何支狗地盤，中文話事，英文永遠只係包裝囉！！！

政府日常
隱瞞 -> 被揭發 -> 講大話 -> 被揭發 -> 承認 (但理撚得你) -> 無事照做 !!

做領導炮房得，做私刑口供房亦得，得左！！！！

其實有一個問題我好想問：
政府成日話高鐵係類似深圳灣口岸係一地兩檢。如果有突發事發生，例如工作人員受傷需要送院，深圳灣因為近邊境，所以港方人員返香港醫院，中方人員就去大陸醫院。
但而家高鐵站係香港嘅市中心，離邊境仲有一段距離，如果真係有中方工作人員急需送院的話，究竟會送去香港嘅醫院？定係深圳嘅醫院呢？

restroom唔係解廁所咩

大陸人理撚得佢死啦

要影幾難

利申：做緊

住夠7年就發發

五毛

講咁多，組團抗議啦

by房當宿舍

估到

解放軍医院

傳真社=投共
講乜都唔好信

理由

信共產黨?

寫乜都好啦，搬埋入去住你都唔會知

咁其實海關呢啲係有訓房係正常嘅
執著個字都無意思 就算佢改返個名 甚至換埋間房做其他野 啲人係入面過夜你都做唔到啲咩
仲難過捉工廈單位住人啦

有道理就有道理
咁你加大紅字做乜撚

掛洗頭室咪算囉

要填Form申請嗎？？？？

係你老母屋企過夜生埋好似你咁嘅閪仔好唔柒好呀？

一於九西地下重建三沙髮廊街啦！！！！

咪理呢件傻佬啦，一陣佢又話你係五毛架啦

狗屋？

休息室要擺張床畀支那執法人員?

方便第二朝早坐洗頭車

知道員工返工辛苦想做個良心雇主姐

如果依家唔理，以後可以話係英文版本譯錯
可以光明正大咁住，唔駛偷偷地住

叫得宿舍，就意味會過夜啦

知唔知入面幾大？有咩設施？

咁邊個救火

唔見對香港人咁良心

同共匪講誠信同契約精神

溫水煮蛙咪就係你呢D囉

佢嘅死活真係唔關我事，但如果萬一要送入香港市區嘅醫院呢？咁咪即係中方離開咗佢地嘅執法區入咗香港

好明顯係迫供房啦

橫掂高鐵咁快 叫佢搭高鐵落黎啦

基於人道立場，所以中方人員係送去香港醫院。呢個並唔涉及非法入境嘅問題。

九成九咁答

唔係溫唔溫水煮蛙
係你就算講出黎 人地有訓房都係合理嘅野
好似間間消防局有訓房咁
個名唔叫宿舍 用途一樣係比人訓
所以唔係你唔理就比人溫水煮蛙
係你點理佢都係合情合理咁煮你
因為如果你要求無訓房嘅話反而係你唔合理
所以間訓房叫咩名 佢都係會照訓

或者咁講 爭取溫唔溫水煮蛙個點係一地兩檢
而唔係間房會唔會比人訓過夜

咁快唔記得？
當時播閉路電視片段一口咬定係佢
成堆人話傳真社投共架喎

運輸及房屋局回覆時表示有關「口岸辦保安員宿舍」已改為保安員休息室，但傳真社得悉現場情況，有關房間在運房局回覆後仍標示為「口岸辦保安員宿舍」。

成為公眾訂戶第一時間接收詳盡調查報道

黃絲戇鳩
照實報導投乜撚野共

唔係好大, ~100呎, 唔夠200呎.

過夜又點？吹咩

其實真係有英文先, 之後俾大陸個contractor改中文

俾人訓晏覺即

員工休息室姐

人地請香港人北上做保安員，包食宿唔得咩？

咁即係有漏洞啦，有藉口俾中方人員離開中方執法區

香港啲老解有醫院架嘛，送去嗰度囉

其實你係咪真係會信佢地會每日都番番入內地先？
我就真係冇信過勒

英文先係翻譯播

換另一批人段輪咪一樣

即係其實係屎坑?

睇中國人周街痾屎痾尿就知佢地平時住係屎坑

唔過夜點樣可以响未開車就落黎執法 唔通整班返工車咩

差不多先生

眾所鳩知係有比公安既宿舍
利申 做緊西九站高鐵

送去軍營，都係離開咗中方執法區喎

最好POST埋懶人包
例如當初政府承諾唔會割地+現況
法律上講佢犯法
外國既情況係點

而家唔係話佢過夜冇問題
而係唔過得夜既理由係咩?
連登下下得個屌字 但全部唔講理由

[入黎啦2032]五毛曼徹斯特聯被bam

咁係佢自己走出黎定香港搵人入去救佢

咁個救護員有冇權拒絕進入中國的管理範圍

有無超市？canteen?

即係用救急扶危為藉口可以非法入境？

上司叫你犯法你又要跟住去做？

我估點都有特供私人銀行Desktop囉！！！！

合法命令就要跟
明知非法命令都照跟等坐花廳啦

由推一地二檢預左架啦，唔係咁天真信中共會日日清人走麻

而家要過夜仲洗乜宿舍
比visa 佢收工入境，你吹得佢脹
要訓士多房都可以訓，係遵守唔留宿規定你比間酒店房佢都唔會留

政府隱瞞 講大話都唔係新聞黎

但果個地方係執行中國的法律
即係你入得去佢就有權拉你
有冇寫到明佢冇權拘捕執行職務的救護員 消防員

你信大陸法例?
割咗塊地出去。香港仲話得事?
起埋個核彈發射井。香港可以管大陸? 咪白痴啦。
而家就呃呃哄哄唔可以過夜。割咗地之後大陸公安過夜留宿。香港可以管大陸?

以前都會鑽下空子扮下野
依家直頭大搖大擺無法無天

專登放出黎挑戰港人底線

相信

中國人無權入中國？磁能線

你講緊乜